「香港歷史科題目」：一人一句抗日神劇金句

我先：我爺爺九歲時就被日本鬼子殘忍地殺死了

點解硬係凝住係
我爺爺九歲時就被日本鬼子殘忍地強姦了

btw 爺爺8歲就生左佢老豆?

爺爺幾歲扑野 精都未有啦

沒有大日本帝國就沒有支那